有冇人電話仲係用插線入歌聽歌

例如入MP3/ flac

好少用streaming音樂app

hi

無data

全部歌都入晒落部機度

自己入用iTunes 入歌

出差坐飛機，慣左插線，down 定歌、戲同podcast ，叉少樣電

仲有買碟入落itunes或者直接喺itunes買歌 D streaming我多數攞嚟第一次試聽吓首歌啱唔啱自己口味

入flac都用wifi過

而家好多機有wifi
重要唔貴

有流量限制嘛，WhatsApp 就得，steaming 吃力

冇
上次去日本，任用

邊間？

wifi 過歌算唔算?

Jal ?

cx
256kb
足夠nas play back

jal也有，有人跑到10mb

原來有再update

有啲節奏快嘅歌或者古典音樂,用mp3或者串流壓縮有時會出現壓縮缺憾聲就好梗耳

特別容易喺全首歌戲肉高潮節拍位出現

airpod 只係224aac
再利害都冇用

無線耳塞本身冇欣賞性,
用sony/LG3.5mm聽hi res

128mp3/flac(wav/m4a)我認同分得出
用cable

戶外，320 mp3/wav 我自問分唔出